［文宣］自己屋苑自己派

印傳單入信箱
住戶自發又唔怕係街派俾狗搞
乜提材就睇返自己果區

推

@hkstandstrong_promo

呢個channel有好多傳單